唉真係好想要女人

但自己條件真係好差
果欄佬
菜檔佬
碼頭咕喱
我就係佢地既後生版
社會最底層
大陸妹都唔吼
但又可以點
就算發奮揾錢
到頭來女人跟你
都係為生活
俾你屌俾你kiss又點
一望佢眼神都知咩事
算啦
男人講到尾都係想女人認同
想威
就算女人訓低任你魚肉
佢個心點諗
你知佢知
佢都知你知佢知

由細到大
讀咁多書
揾食又艱難
以為揾到兩個錢就溝到女
溝到一件事
嫁埋俾你生埋細路一件事
但佢個心點諗先
幾多女人嫁俾d柒頭
半推半就又好
睇錯又好
後悔又好
男人老左
知道老婆原來大半世人個心都唔係度
仲慘撚過從來冇鍾意過自己冇屌過kiss過

現實就係現實
付出幾多都唔及你本身就有條件
有d條件
你付出多一萬年都唔及人地一出世就有
但又可以點
女人唔會因為唔公平而可憐你
就算可憐
但歌都有得唱
愛可不是憐憫
如果因為報恩/鄧你慘而一齊
咁不如唔好一齊
點扮都唔會係個回事

人越大越想只係默默付出
唔奢求付出左就換取到關注
因為都講左呢d只係交易
鍾意就係鍾意
感覺就係感覺
但付出可以係單方面既祝願
就算自己係遠處
就算大時大節聖誕行年宵
離遠望住自己鍾意既女人
同佢心愛既男人
仲有佢地生既細路
一家人睇煙花
即使自己只係一條友
佢開心就夠了
唔會俾自己幻想超越常理
偶然同佢老公仔女行過我地初遇個間舖頭外
只要有一秒諗返起我
我就心滿意足

默默付出
默默為自己鍾意既女人誠心祝願
默默心底裏守護佢
係咪一齊已經唔重要
越係想要女人
越係唔想溝女
溝到佢個人溝唔到佢個心
倒不如就咁坐係度
有女埋身自己又唔抗拒既就為佢付出
佢想走就走
唔會留佢
永遠都係要做到最卑微既角色
係卑微唔係卑賤
唔會卑賤到跪係度唉佢求佢
要走既自然會走
佢有佢既原因
一諗到自己俾女人需要，利用
一諗到自己隨時ready為女人付出
唔求回報
甚至唔求一句多謝唔該
粒聲唔出幫佢
幫左都唔知個隻
特登唔俾佢知
唔想佢覺得虧欠我
even我咁冇用
總之我一日仲有剩餘用得着既地方
一日都會刮光刮淨自己僅餘既價值
直到自己得返個冇靈魂既殼
係呢世人最美妙既安全感

新潮文

一路睇一路聽到聲

哇
屌

痴撚線
好精采
感人熱淚
思維震盪

睇到喊左

你都咁諗自己既時候，條女同你一齊就真係無可能幸福。

俾你屌俾你kiss又點
一望佢眼神都知咩事

真 唔係好愛你 俾你搞 同叫雞一樣

睇完忍不住喊 完全講中自己心聲

你鍾意咩類型女仔
你既目標對像鍾意點樣既人？有咩特質？

試吓投其所好囉
做個有內涵既人，唔一定分學歷同職業既

屌，真係唔推唔得

寫得好

Lm

cool story

我都有類似諗法
所以我個心都唔喺老婆度
平時要嘈由得佢嘈
有時間就去叫雞
心態上輕鬆左好多

你岩架

所以細過好憎人講隻眼開隻眼閉
覺得屌你自己厄自己
我唔會咁做

人大左
唔到你話事
明知開聲只會嘈交
開始明白你唔隻眼隻眼閉
只會自己唔開心

啲人成日笑謝老四趙世曾個啲
你估佢地唔知條女諗咩？
各取所需姐

巴打

樓主因為冇比女人鐘意過,依加痴撚左線

其實我自己都係一鳩樣

樓主真男人

想要錢 唔想要女人....

一世打飛機咪算，諗咁多做乜
諗得多好易痴線

唔好咁講
邱淑貞都真心鐘意過王晶啦

agger

哇 唔推唔得

樓豬係新晉樂觀sir

屌 晒鳩埋d時間諗埋d on9野
正正經經叫隻雞 扑完咪算乾手淨腳
搞咁撚多野溝條女無撚謂

自問自己對佢好好
但都係嘅 自己咩料啊
憑咩要人揀我
睇完就覺得算啦

人世間，人與人之間就係利用與被利用，只要你無利用價值，任何關係都唔會長久。

人生就係咁，睇開左就覺得無咩野，個世界就係咁行，無人可以改變到。

早抖

只要你無利用價值，任何關係都唔會長久。

真理

你唔肯食豬扒姐
大把心地好豬扒，可能係處添
既然係咁就接受命運
得閑咪叫隻靚雞平衡下囉

防止自殺會幫到你

愛情係屬於外表正常嘅人
成編女人女人 問題唔係女人唔好賴得唔得

屋企人朋友成日問我點解咁後生唔去搵個女朋友拍下施
大佬呀我自己讀書又唔叻錢又搵唔多又唔靚仔而且冇家底
點樣會有女朋友呀 就算有都同自己講唔好害人

Too Long Later Read

諗嘢咁無出色，抵你做廢柴啦

樓豬

好中
溝到 屌到 真係唔代表啲乜
所以我溝女從來唔講住邊做乜
唔想因為條件而令條女跟我

但出社會後
好難搵到學生時嗰種 正係鍾意人
唔諗其他條件嘅愛情...

女人樣衰你咪又係唔中意

永遠只係識自怨自艾，呢啲人真係一世做失敗者

係真既話未免太可憐

呢個世界係咁架啦

個個都心想事成咪天下大亂

認真 整容幫到你

唔肯去整又嫌自己個樣溝唔到女自怨自艾就收皮啦

lm

自己咪又係想要靚女
俾欣宜你要唔要？
你係人地眼中=你眼中既欣宜

咁樣?

屌我以為我開咗post 不過嘗試下唔好咁多 精誠所至 或者可以金石為開呢
共勉之

又係你

屌 有把好撚唏噓嘅聲喺我耳邊

唔好諗咁多

8個字
騎牛搵馬 將貨就價

愛情從來都係講條件既一樣野

豬扒想溝個有錢靚仔男神

同男神講 你可憐下我俾我同你一齊 得唔得？

認真你憑咩呀？

同有錢人講你可憐下我俾d錢我有咩分別

冇人會理你

完全明白樓主想講咩
feel真係逼唔到出黎

巴打寫中曬我心聲

好耐之前喺舊登睇到唔知邊個寫

你最喜歡的不是她，而是那個願意無悔地付出的自己

《銀魂》第四十九集中，有一段很精警的對白，勘兵衛說過：「賭徒可以分為兩種人。一種是單純喜歡賭博的人。第二種人則是在欣賞賭博時的自己。後者會因為自己的豪賭而感到陶醉，到最後失去自我。」我們沉醉於一件事，往往不是為了結果，而是享受當中的過程，不論是得是失，仍會覺得參與其中的自己是很酷、很瀟灑。

愛情也是同一回事。女神，說到底，也不過只是一個女人，總會有人比她漂亮、總會有人比她有身材、總會有人比她更跟你合得來。但奈何總會有人為得不到她而死去活來，彷彿當一世不受重視的觀音兵也是一種無上光榮。你們這些傻小子，為何要為了她放棄追求其他異性的機會？為何要為了一個不喜歡你的人作賤自己？為何要覺得放棄待她好就代表著背叛？為何天天要幻想跟她會有未好的將來？

天真的你渴望永恆的童話愛情，同時清楚現實是建基於物質主義下。也許你自己也明白，自身的條件不足，憑一生的精力也沒法得到她的青睞；也許你自己也知道，有些事不是單憑誠意便能改變一切；也許你有時會怨恨，只是天時、地利、人和中任缺其一，心中卻明白這通通只是一堆爛藉口，到頭來只會孤獨地承受無限的苦澀。但是，你卻樂於製造這些藉口來蒙蔽你的心智，你覺得不去計較、盲目去喜歡一個人是一件很偉大的事，這份自豪足以蓋過所有為愛留下的疤痕。你喜歡這般勇往直前的自己，深入去反思，其實女神究竟是誰根本一點也不重要，因為你已把追求愛情當成一種人生的目標、唯一的意義，而女神反而是你為了進行這件事而設立的目標。所以，你最喜歡的不是她，而是那個願意無悔地付出的自己。

你朋友即是你，其實以上也不過是我的內心獨白，只是覺得世界上一定很多懷著跟我相信想法的傻小子。沒錯！我們是犯賤的爛泥！但在這個現實社會下，我們的天真和犧牲絕對是愛情界的一道清泉。儘管追求女神可會被無數死MK恥笑、挖苦。但是，請堅信自己在奮鬥的過程中，絕對會變成一等一的帥哥。

日和你收皮啦
我未整之前次次都俾人飛
整完溝到好過我所有ex既男神

三十歲魔法師的自白

Too long
不過好真心

如果人人都心想事成..

後來的我們

有自知之明都好嘅

樓主咪撚教壞連登仔啦

樣衰=懷才不遇

根本呢個世界上有d人就係無資格擁有真正既愛情 包括內在同外在

呢個世界有公平咩？
你想要乜我都盡我能力買俾你
我從來未試過對人咁好
你本身話冇女 我好鍾意你時你先坦白話唔想呃我 咁公平咩？
你話同佢一齊咁耐 就算係狗都有感情 點解佢對你咁絕
咁我呢 有冇諗過我？
我知你唔開心想氹你 我認我on99
你話想靜 我仲不停講野想引你聽我講野俾我氹你
結果你一野block咗我 我有緊要事問你你又唔應
你對我唔絕咩？ 你對我公平咩？
你又話我喺你心目中有重要地位...
點解你要唔理我.... 我真係好愛你

照下鏡咪知囉柒頭

唔推唔得

鍾意人唔係在乎你為佢做咩
而係你本身係個點既人

句句中 駁唔到

巴打講得好

早d休息 你聽日要返學 唔好諗咁多

咁得閒諗呢啲野
不如諗下點做好自己

咁大個人唔識叫G呀? 係到叫春

他明白 他明白 我給不起
於是轉身向山裡走去
他明白 他明白 我給不起
於是轉身向大海走去

人生真係好復雜

無價值、不被需要
仲要覺得自己好似隻狗咁默默付出好浪漫

呢個世界唔需要你
你都可以唔需要呢個世界

女人唔當你係人
點解你要當女人係神?

你咁樣做人只係自己作賤自己
而唔係默默守護公主既騎士
你唔係亦都無資格係

明知女人會嫌棄你 你一開始就應該當佢係獎勵
留到佢係你身邊係你本事 唔好有太多感情同責任
因為佢都唔會對你有
呢樣先係你應該要人既做人態度
見係巴打一場先點醒你

係街都見過唔少肥柒毒拖住條女
都有識人無錢樣衰 都有女朋友
諗下自己有咩問題好過啦 仲要自怨自艾
講到自己有幾慘 d 女更加反感
點解d 咁嘅post 都咁多正皮
係咪連登仔大部份都好有共嗚

真係看破紅塵先寫得出依篇野
iktfb

樓
主
打
d
字
睇
死
人
咩

too long didn't read

有冇人睇到心up住up住

解釋晒

又係紅字呢啲廢話
你柒少陣無人話你戇鳩

嘩屌 個心俾人淘到得返幾多先寫到呢啲文字
唉 大家都係悲劇中嘅角色 好想攬下你
不過巴打記住 行到水窮處 坐看雲起時
堅持住話唔定會等到果一日
我都唔知有無呢一日架
我自己都等緊
但起碼唔好扒喺地下 將個頭埋喺土入面
坐直個人 咁你先睇到雲起時架嘛 係咪先？
手足 我都知好難架喇
我冇咩幫到你 最多係陪你一齊等啫

記住苦盡甘來

睇到咁化，何必呢

好似d醉酒痴線佬ee um um 好正

好撚後悔睇曬

樓主解釋下呢幅圖

係咪樣衰既女人就唔當係女人

如果唔係點會冇女人

醜男 vs 醜女應該一樣咁多

如果你對普通樣以上既女人先有feel

咁人地都可以對普通樣以上既男人先有feel

公平d啦好嗎

剪不斷 理還亂
行文流暢 感情真摯 引起讀者強烈共嗚
就算係果欄佬 樓主都係有文采嘅一個果欄佬

事實係現代社會呢個淘汰場
愛情網絡就係A字型
有條件既人就係上層不斷換伴侶
中間果條係分界線

無條件既豬扒醜男就係底層互相排斥
愈無條件就距離愈遠
呢樣唔係樓主既錯
係人既進化追唔上科技進步

講到尾都係安全感
怕受傷
無期望就無失望

咁撚垃圾就咪做男人啦

注定要受傷 注定要陣亡
抱多餘既幻想做乜鳩?
心靈雞湯唔係講比所有人聽
愛情文學唔係寫比所有人睇

總有一啲人會比世界遺棄、忘記

世界本質就係競爭與淘汰
競爭落敗自然就係被淘汰。

我估大部分連登仔都係底層
我明中低層係咩感受因為我曾經都係
怪人地點解要傷害我 明明我咁真心
最後明白其實係自己唔夠條件玩呢個愛情遊戲
所以努力改善自己條件之後成個(愛情)世界都變到美好

話戇鳩又唔講下覺得點樣戇鳩法

全中

唔鍾意你就係唔鍾意你 做幾多野都無用都比唔上

認真樓主係咪痴線佬黎
佢開勁撚多post 勁多重覆論點
好有精神病特點

身為男人睇到想喊

岑夫子，丹丘生，

將進酒，君莫停。

巴打，唔駛講，酒一打！

終於見到d市面上1-5%似樣d既留言 一堆連登毒撚弱雞beta男見到樓豬開左個營火就圍爐取暖打飛機 9x%都認為要默默盲目亂鳩付出 搞撚壞曬成個香港既社會風氣 成個電影業/足球業俾你搞撚彎曬 直情禮樂崩壞 搞撚到TB man撚過男人 男人既就好似樓豬咁撚樣溝唔到女 就中途轉機搞基 依家仲要開post將個波射入自己個龍門 搞垮男性極來既原始特質同性格 散播病毒

講得好岩 呢個世界就係要有樓豬呢d失敗者墊底 人人都咁撚勁呢個世界仲得了？ 慶幸同總有樓豬呢d墊底 仲要覺得好正常 笑死

當你終於知道你老婆係les 再入返黎睇，你就唔會咁講😏

為女人煩惱最無謂， 尤其香港女人出名係雞， 佢地鐘意係錢而唔係人，所以煩黎都無意思

好中
自己廢
有時真係好想自己女朋友揾個有錢有學識有事業嘅男人
都唔好將佢嘅青春浪費喺自己度
一陣過多十年八載佢先醒覺
我喺邊度賠翻啲青春比佢
喺邊度揾翻個美滿家庭比佢
喺邊度比翻個女佢屋企人

你喜歡誰，他對你愛不愛
在不在意你，也能感覺到
有時候聰明如你
但傻就傻在喜歡欺騙自己
承諾了不該給的承諾
堅持了沒必要的堅持
愛情這件事勉強不了
住不進你心裡的人，就放他走
你走不進的世界，提前調頭

茶涼了，就別再續了，
再續，也不是原來的味道了；

人走了，就別再留了，
再留下，也不是原來的感覺了；

情沒了，就別回味了，
再回味，也不是原來的心情了。
慢慢的都會遠，漸漸的都會淡
擁有時好好珍惜，
離開了，默默祝福，
人生的旅途，沒有人陪你走到最後。

不適合的鞋子，
就不要硬塞了，
磨的是自己的腳；

打電話對方不接，
就不要一次又一次重播了，
珍惜你的人會第一時間打來；

搬走的餐廳，就不要大老遠過去吃了，
你的時間不能一直花在追隨的路上。

所有人和事，
自己問心無愧就好，
不是你的也別強求，
反正離去的，都是風景，

留下的，才是人生。

唔好以為真係個個女人要求高先得架
現實係大把金毛mk都食到女 何況你腳踏實地做野
我覺得你唔洗咁自卑 做好自己實有人欣賞

字字珠機

要男人算啦

有意境

你既理想只係想要一個女人
女人既理想係要個有錢男人

你知佢知
佢都知你知佢知

樓主係咪痴線

叫完春未

生不逢時
以前嗰啲碼頭咕喱識投資已經係中產

果欄佬其實係都有啲錢

推

Sad到一個極致

成篇野睇到打冷震

📍 香港撒瑪利亞防止自殺會
紫葳路19號
2389 2222

講得好
我係女真係寧願揀個無J既TB都唔要上面班連登毒撚
起碼TB行出黎都自信啲
男人輸心態根本無得救
樓主呢類人不如切左條J算，唔好影衰其他香港既真男人

7/10

真

我想要好男人

巴打打到篇咁長既野其實你都唔係好差既姐，加油啊

見證新潮文but sad

大個仔啦
仲諗住個閪
事業黃金期 用多啲時間搵錢啦

一噤個起底制....個個post都係負能量

呢個真，一上到床，睇得出個心唔係你度

現實

做乜尻

高級版叫春

樓主一定搵得多過averge大學生

屌你睇到喊

好彩我生得靚仔

寫得好！

樓主樣衰到咩程度？
竟然有錢大陸女人都唔要

樓豬痴左線

本身我呢排心入面嗰句status都係呢句
不過入黎見到成個怨婦咁 有鬼女會搵你咩
too long don't read all 只係想講句 果欄都好多有錢人 點解唔係望住佢地黎追 講完

點解唔move on
難到抱著殘像可百世留芳？

以為真漢子

點解越睇越痴漢厹叫春文

樓主你d負能量好厲害.....

依家d後生仔真係
知唔知自然界雄性蜘蛛比你辛苦好多

又打得幾好睇
好赤裸

要經歷幾深既人先寫到呢篇文 樓主

咪玩啦 結乜撚野婚啊
得閒叫雞發洩下好過啦

係我既寫照

對唔住,我笑撚左

LM

男人用十個月從個隆爬出黎
長大左就花盡力氣入返個隆

果欄佬
菜檔佬
碼頭咕喱

人哋多數有老婆

點解覺得好多留言都曲解左樓主想真正帶出既意思

渣

不要暗戀去強奸人生沒有那麼多時間給你演內心戲愛她就去搞她喜歡就強姦啊表白有什麼用還是會被拒絕追不到就操操不到就下藥翻臉就發裸照啊大不了蹲監獄你連監獄都不敢蹲還敢說愛她

祝福聲想你都聽到

咁撚得閒打咁多字叫春

到你有錢時，d女咪只鍾意你既錢

到你變靚仔時，d女咪只係鍾意你個樣

個人咁撚廢搞基都冇人要

讀咁多書，但係做果欄菜檔咕喱

痴線 係兩登咁耐以黎最高質既文
好撚慘之餘好難過

幸福係自己爭取。你提供5到價值同好處比人既時候，仲邊會有人睇上你？

你以為無條件付出就叫對佢好？
你自己根本無諗過對方需要啲咩。
生活需要係質而5係量。

諗下你自己有咩價值可以吸引到人。

樓主有無睇高嶺之花?
男主角大概就係咁嘅心態

咁你咪揾返果欄佬、菜檔佬、碼頭咕哩級數既女囉 又話真係好想要女人，條件差要求低既女你又睇唔上，咁你即係想唔想要女人呀

好認同你講話女人比你搞，如果個心唔喺你度都無意思，咁但係你咪去揾個個心喺你度既女人囉 係唔容易，但好過你而家咩都唔做喺到叫春，仲要覺得自己默默付出好偉大。係男人又想要女人既唔該增值下自己努力揾返個啦，揾唔揾到係一回事，心態輸咗就無得救

投降吧！

我覺得佢片尾講得無錯，
只要你俾d自信自己。
我相信你都可以搵到心愛嘅女人

sad but fucking true

睇到想喊

無錯

超級叫春post?

卑微到.... 點會有女人鍾意你.
男人要夠血性同危險

On撚9. 男人話想靜就真係想靜下.
最憎自己諗緊野女人唔識做係度不停講野

你咩level 咪食返咩女囉

老婆奴

太長唔睇

咁撚自卑做乜撚野男人

不理你， 一句到尾 要女人 定 唔要？

睇死你都要架啦 ，咪負能量，樓主做好自己就得啦

真 依啲垃圾文都有人吹捧

佢無話無女喎，佢話D女都唔撚真心咋喎!
街市婆就真心D?

Les都屌到佢由攣都變返直 係你弱雞無料先俾TB搶撚埋😏 唔通假鳩又硬過真鳩 ？

我就係其中一個咕哩 已經單身有4年 已經見到絕望

連登所有絲唔該唔好逃避，回一回覆

有咩好回覆

認唔認同樓主講既野

所以問緊有咩好認同。
一個咁自卑既人唔好話想有女人跟，正常人都唔會想同呢啲人做朋友

連登死毒撚真係唔好出黎害人

你係咪殺左人

冇話街市婆真心d
只係想講你越級挑戰你預左有好多問題發生
搵個同自己同level 大家少左比較 咪少d出現樓主講既情況

只能改變自己，因為無人欠左你
叫春後就重新出發

簡單d講就係
做人要認命 唔認命就努力d

連登竟然有高質post

睇撚晒
好應

有女屌咪算囉
男人都係想屌下閪姐
仲咁高要求

你話女人同男人一齊咪又係為錢
調番轉男人都係搵靚女啦
如果你老婆/女友意外毀容 你係咪都用個心對佢 不離不棄先？唔得就咪叫春啦

有雞先定有蛋先

抵死

你令我諗通左啲感情問題 多謝你巴打

有冇諗過rap出黎

你揀人,人揀你. 睇你用咩心態去溝女.
下下都講到D女只係利用緊你咁.
又話咩默默付出, 屌你自己鍾意做兵係冇人迫你㗎.

哩D垃圾post都當潮文真係笑戇死人.
點睇都係一隻兵係度出叫春post咋.

我回應下
樓主對靚女: 求下你同我一齊 當可憐下我
樓主對豬扒: ...
樓主係連登: 我真係好可憐 付出真心但d女人唔識欣賞

收皮啦垃圾

搵錢整容囉！

仆街坐火車眼濕濕

發自靈魂深處的呼喊

成班臭垃圾圍爐取暖

我想喊

打完個飛機好早啲訓啦樓豬

加油呀巴打 依個世界係需要你依啲默默付出不求回報既人架

當付出太多，攰啦。發覺對自己好D重好，對佢幾好，佢都係掉埋你一邊，想搵你就叫聲BB，唔想就死開啦。慢慢有好似無，感覺都麻木，亦都慢慢習慣自己一個人

知自己今日未有能力同條件去擔起兩個人既生活，
就要努力改進自己既條件，
為未來遇到既人做好預備。

終有一日，當你閃閃發光個刻，佢會見到你，
然後遇上，相戀到白頭。

快d行出第一步改變自己，加油

連登仔唔配有真愛
無事就話人係雞係公廁
想有人愛 想屌西啦
就話想要女人
到死一刻都無人想同你地埋單
sorry

平日屌人係雞係公廁
話男人根本唔需要女人個d柒頭去撚左邊

你不配

連登仔(金鐘樣)：
我希望可以揾到個靚女做女朋友
唔睇外表 唔拜金 識得欣賞人地內在
靚女(再加自身條件好)：
我鍾意有錢靚仔
連登仔：正臭雞

好撚心啦 成班男人圍爐扮可憐

唉 真係好想要個伴 a日一支公生存真係唔是辦法

你揀人時人揀你

篇文咪就係講緊明明中意高level嘅女人
但自己太低level所以永遠唔會得到對方個心嗰種無奈
就算搵個同level嘅一齊 都唔會真心中意對方
唔覺有埋怨啲咩

不要再說了.jpg